水泡求幫助

如何面對被分手

唔會叫你睇開D 唔好屈住自己 想喊就喊跟住你本能做嘢 想訓就訓

我只係水泡😭😭

能建分

搵返佢打返個分手炮

諗開啲
可能你連水泡都唔係

呢啲咁嘅賤人就算啦，你值得更好！